一人一句可以有兩個或以上完全唔同意思嘅句子

加個標點可以令成句唔同哂意思
我先

小路出大路，要讓
小路出，大路要讓

出名啲嘅有 下雨天留客天留我不留

求高汁句子

學生妹都走光了

下雨天留客天留我不留

我愛上 一個人
我愛 上一個人
我喜歡 一個人
我喜歡一個人

連登有撚絲打

求學不是求分數
求學?不!是求分數

兒子生性

兒子生性病母倍感安慰

我屌你老母比狗屌呀

冇記錯好似有7種拆法

小學雞時期必講

經典

你不懂什麼叫做愛
你不懂什麼叫做愛

我喜歡上一個人
已經有4種唔同意思

路不通行，不得在此小便
路不通，行不得，在此小便

你睡過的 至少我都睡過

那些夢，遺忘不了
那些夢遺，忘不了

小明真的好不高興

女人沒有了男人將會一無所有
女人，沒有了男人，將會一無所有
女人沒有了，男人將會一無所有

連登鬼才呢

唔好停唔好停呀

啲人未放學未收工

唉 毒撚開post真係冇人理

知就好

出現了

屌 拋完磚引唔到玉 係咁比人負皮

我下面俾你食

為食女立志做醫生

馬國明放假一天

拳擊手套係保護對手定保護對手

士可殺，不可辱
士可殺？不，可辱

夢遺留在草原中

夢遺留在草原上

做愛做的事

忍者龜頭很大

你把口好臭

笑佐

呢個一絕

唔好比佢停

忍者龜頭痛

河熊神懶腰

懲教處女職員

本人林大福將大樹街石屋租予
恩人黃老十一家未能報恩萬一
不交租亦可收回黃公年租銀兩三十
萬不能轉租別人 立此為據

叔叔親了我姐姐，也親了我
叔叔親了我，姐姐也親了我

屌你老母

插班女學生

做完愛 回家做乜好
做完愛回家 做乜好

下雨天留客，天留，我不留。
下雨，天留客，天留我。不留。
下雨天，留客天。留？我不留。
下雨天，留客天。留我不留？

睇到個留字唔似個留字啦

我喜歡上一個人 (上一任)
我喜歡上一個人 (鐘意咗)
我喜歡上一個人 (扑/屌)

仲有（做毒撚）

漆黑裡緊張的碰撞

呢個除咗扑野我諗唔到第二個意思

我個名

師姐，我想入您個系呀

可唔可以講吓點解要比負皮我

我屌你老母
我屌，你老母
我，屌你老母
我屌你，老母

做乜鳩

父涉姦兒子女友被捕

笑死人 ，抵你俾人打
笑死人抵你俾人打

月經常掛在天上
房租必需是一次性交一年

月經常掛在天空

之前聽過 但都係忍唔住笑咗

從前喜歡一個人 現在喜歡一個人

屌你，老母！
屌，你老母！

係咪至少4個意思?

屌 d竹昇妹真係好麻煩呀

夏天有多少穿多少
冬天有多少穿多少

做完愛回家

剪短少少

佢果句都係黎

唔好！停呀！

你就算知 也不會想 是我

小路出，大路要讓
要加幾款主謂賓定狀補 句嘢先解得通

Kameraden, die Rotfront und Reaktion erschossen, marschieren im Geist in unseren Reihen mit.
Kameraden可以係射死人嗰個，都可以係死嗰個
至少語法上係咁，context上睇得出係後者

勞力士無止境
勞力是無止境

從前我喜歡一個人 現在我喜歡一個人
那日本人在吃壽司 看見那日本人在吃壽司

呢d都好得意

開心手術

雖然唔知佢句野係咪真係有意思定鳩打
但肯定既係佢想扮野拋書包但WFC

Google syntactic ambiguity examples

我女朋友對奶好敏感

某某女士年到三十依然單身
可能是誰都看不上

袁偉豪風騷認有愛滋潤

周柏豪新春袋

除左巴士以外，地鐵可以直出旺角

獅子山下體現香港精神

香港地少人多

我對奶好敏感

某某大敗某某

對奶敏感

瞄撚準未

其實有標點好多句子都可以分別好大
唔用標點符號先勁

例1:
我屌你老母好唔好
我屌你，老母，好唔好
例2:
靚仔小明插班，女學生佢地勁鐘意小明
靚仔小明插班女學生，佢地勁鐘意小明
例3:
有人話ON9，樓主大笑
有人話，ON9樓主大笑

我愛上你時的內心活動

我無叉用

教好 學生
教 好學生

2+1=3
2！+1=7

一死以謝天華

你做乜撚野
你，做乜撚野

係 記得係4個 comment 嗰陣諗好耐都醒唔起

含撚啦你！
含撚啦........你？
含撚啦？你！
含撚啦........你........
含撚啦你？
含......撚啦你！
含撚？啦你= =
含？！！！撚啦你....

有日本人開咗水果店

你個逗號擺同唔擺成句意思都無分別

d 奶假架

屌啲竹昇妹

你話係咪拋書包見人見智，不過絕對貼題
呢句係納粹黨黨歌Horst Wessel Lied既歌詞
解「被共產黨及反動派射殺既同志，佢哋既靈魂將會陪伴我哋隊伍一齊前進」
但同時都可以理解成「射殺咗共產黨同反動派既同志，佢哋既靈魂將會陪伴我哋隊伍一齊前進」
德文歧義既經歷史經典例子
題目冇話一定要中文

我變身幪面惡徒便溶掉

人中出呂布

好。

我愛上 一個人
我愛 上 一個人
我愛 上一個人
我愛上一個人